總辭加上參加流亡議會將成核彈直擊支那春袋，並為主動對付港共及香港歸英鋪路

今次黃世澤個idea其實幾好。支共可以破壞憲制秩序搞違憲臨時立法會，其實我地都可以。總辭若果加上參加流亡議會，我地可以結束現時兩難局面並反客為主。
尤其初選勝出議員本身帶有強大民意基礎，若流亡議會協商產生對付港共議案，雖不具約束力，但係比民意基礎美國配合做野。其次，在英國舉行流亡議會亦可為戰後歸英鋪路。

自推30下

30

29

28

27

26

25

24

23

22

21

puah

20

冇人會join，因為如果賭錯左，支共有幾十年命既話

等於叫參加既人要全家流亡外國幾十年

邊個會同你拎身家性命財產黎賭

推！呢個組合拳掂！

只能要本來已經流亡既香港人做
依家出名既都有十幾個
meanwhile香港人一定要通過安全既網絡渠道投票

照妖鏡邊個真心為香港，邊個為份糧，一清二楚

要外國認受性，唔係等於自己圍威喂

所以一定要比香港人在網上加密渠道投票

第一屆可以用初選結果，畢竟初選做得好，之後屆別先再慢慢考慮點搞

你問香港人，邊個好愛香港既舉手，有99％既人舉手

你再問，請你地為香港放棄身家財產or坐十年監既繼續舉手，98.9%既人放返曬隻手

舉手有機會做埋政治難民

你睇過 讓子彈飛 就唔會問呢個問題

你係咪房屋台果d人走錢唔走，打算香港層樓繼續收租果堆傻鳩？

香港已經滅亡左啦，仲講香港身家財產講到尾就係掛住香港份人工香港份租好驚攬炒果班傻鳩。可惜，支那已經決定攬炒，你覺得你地仲可以繼續以往既盈利模式咩？

要佢地肯過外國長期離開先

你斬到發哥既頭先得架

唔係斬唔斬到頭既問題 係成個理念都差幾皮

羅冠聰咪流亡左

人大踢bno支藉先夠人搞流亡議會

但係比民意基礎美國配合做野。其次，在英國舉行流亡議會亦可為戰後歸英鋪路。

肯定會發生？
你話鋪定晒後路有晒準備就有決定啫
自己ff晒就以為一定跟你劇本推進？？

驚閪咩？支那個名臭曬，其實所謂流亡，只要唔去支那d亞拉非兄弟國，根本完全行動自由，根本無正常國家會將你引渡去支那

一向對總加速師有信心習仔從未令我地失望過

我都係咁講
但泛民唔會肯
希望初選贏嘅人，有人肯去

照妖鏡邊個真心為香港，邊個為份糧，一清二楚

而且，亦視乎每個人有幾care係香港份糧同地位。講真，賭輸左最多疊埋心水做英國人，反正唔會有正常國家將你引渡去支那。但係如果賭贏左就係開國元老。其實咁玩法點計都有so

0

19

慢必已經講唔廷任議員

推

將呢個po推上佢FB比佢睇

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

18

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

17

16

15

幾十年都唔肯付出仲想響香港做政治人物?

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

#HKisGB

push

其實留唔留任都唔係重點, 留唔留都要搞流亡議會先係重點

搞流亡議會嘅前題下:
留任 - 反正都未必有認受性, 拎部份糧去畀流亡議會議員都好, 而且咁做的話, 中國DQ 你又唔係, 唔DQ你又唔係. 因為咁而國安法拉人咩? 咁中國想拖字訣咪破局囉

唔留任 - 咁大可以話因為唔夠民命, 反而流亡議會, 初選勝出嘅, 一定有民命啦. 咁用嚟爭取外國支持, 打聯合聲明主權戰線, 就有晒正當性.

呢個可能係泛民最後既洗底機會
你敢做真係可以既往不究

同埋, 就算留任又有初選勝出嘅人, 兩邊議會都參與都得
咁叻你中國DQ 囉, 仲好睇

正解

其實留任+用部份議員薪水科水畀流亡議會
份糧、地位 同抗爭, 可以做到三不誤都仲得

問題係而家成班泛民被中國搞出嚟嘅假二元對立蒙蔽咗

重要嘅事講三次: 流亡議會 流亡議會 流亡議會

流亡議會唔係正中中國要害的話, 呢件共匪唔洗跳出嚟啦

【行動 post】大家掛住拗，似乎忘記咗一樣重要嘅嘢：民調

2

呢個既1.難（無任何國家支持，亦難以集資同取得資源）亦2.無意義（就算700萬人參軍亦難以對付支那共匪）

1

要坐十年
唔係個個肯

怕嘅咪走去英國參加流亡議會囉

一家大細
話走就走?

又要怕坐監又要怕走, 咁仲做咩議員? 死開啦
你可以怕, 但咁就唔好再做議員

push ar

again push

up

無論總辭同議會抗爭都係打飛機
點解唔做d實際d既野？
比如推動制裁成個非法議會？

流亡政府 可以同泛民合作

ｕｕｓｈ

係咪好似維希法國時期嗰個流亡政府咁?

初選嗰堆、區議員

黃世澤 竟然buy Yukamn既總辭
（佢幾時會向Yukman斟茶叩頭道歉）

但港共而家唔會俾佢哋出境？

搞流亡議會啦

望住班唔肯總辭既泛民就想嘔

留個名先

打佢老母

黃世柒 退返D錢比人未啊屌

其實呢單嘢係需要夾埋流亡議會去做

去國際法庭告支那好重要
唔知有冇人做
如果可以遊說到彭定康提出訴訟就更加好

要英國政府做
到時可能英國政府搵佢做代表
但流亡議會就需要負責游說英國政府

流亡議會除左會比劉曉明同口交部日屌夜屌外
外國ok嘅基本上唔會有任何限制
要直接同外國政府交涉 遊說
推任何重要議程(喺港共立會無可能進行嘅野)
係完全可以
所以中共港共一定會用盡辦法去delegitimize呢樣野
我地只要show到比人睇香港人係授權比佢地
對中共威脅已經好大

其實香港人都可以告
因為我地係受害人
希望袁爸爸或法律界手足可以研究吓
判決出咗流亡議會就可以更有理據遊說英國政府

你check 吓國際法庭咩料先啦, 仲話香港人都可以告

In contentious cases (adversarial proceedings seeking to settle a dispute), the ICJ produces a binding ruling between states that agree to submit to the ruling of the court. Only states may be parties in contentious cases. Individuals, corporations, component parts of a federal state, NGOs, UN organs and self-determination groups are excluded from direct participation in cases although the court may receive information from public international organizations.

推推推

違反中英聯合聲明都告唔到?

英國咪可以囉, 上面post 埋啦

沈旭輝講過有幾個可能性
去ICJ告係難到幾乎無可能
去PCA告應該比較可行
private party都可以提告

有2點
1) 聯合聲明結果要take action 的話, 英國嗰份點講都唔少得, 好啦, PCA畀你贏咗，咁之後點? 聯合聲明係英中兩國之間嘅條約，呢點係無得走嘅。即係話，點都要說英國落疊

2) 政治上, 要有一個/一堆喺國際上去睇落, 相對比較上可以代表香港人嘅人/組織提出, 講到尾, 咪又係有需要流亡議會去說英國出手

完全同意流亡議會

On 9
係外國流亡生活隨時好過係香港住一世劏房

push
m

泛民議員：我仲要供樓

[聯署要人！！] 請求制裁所有臨立會議員！！！！

無錯，去海牙國際法庭一定要國家對國際，而且要雙方同意先可以開庭，而且支那共匪可以無賴到判左都唔理，例子有支那VS賓賓

國家對國家

要斷六親